成班係大陸創業既香港人，口裡說不，身體卻很誠實！

CCTVB又訪問班係大灣區創業既香港人，當然又係講到大陸有幾勁啦
點知一個屈尾十，就話自己係外國畢業回流……
咁愛國又做咩去外國讀書呀？點解唔返大陸讀書呀？

攪笑睇完

等睇下幾時被支那呃晒d錢

上去創業係笑話

香港人上去有乜野優勢？

人脈又無 價值觀又唔同

好恰
黨好中意呢班傻仔
是旦搵幾個爛仔送下桔
你都898
想投訴？梳啊球證旁證都係我嘅人

唔怕得罪講句，大部分香港年青人既能力只達到內地農民工嘅水平

咁講真奶共錢係易搵既 多數呢班本身屋企個家底都係嗰邊搵返黎

上得去通常有人照住啦
吃喝玩樂為主
人工又平
條水喉冇左大不了咪返香港/外國